港「滅火隊」啟發印尼示威者

港「滅火隊」啟發印尼示威者

印尼警方日前向反修例示威者發射催淚彈。

香港示威者在反送中逆權運動與警方周旋逾17周，對抗警方武力心得衝出國際。印尼民眾近期反對政府修訂惡法，發起大規模示威，有學生團體在互聯網教導學生仿效香港示威者的做法。

相關新聞：警威脅添馬外清場30萬人集會腰斬

影片瘋傳百萬次

印尼政府試圖修例，列婚外性行為及侮辱總統等行為為非法，又提出為反貪機構加設監督委員會，削弱調查權力，上周觸發自1998年推翻獨裁者蘇哈托、回復民主以來的最大規模學生示威。

在示威前，社交媒體上已流傳不少教導學生對抗警暴的資訊。部份學生更向香港取經，在社交媒體發佈香港示威者應付警察的文章和影片，學習應付催淚彈、橡膠子彈和水炮的方法。其中一段香港示威者處理催淚彈的影片更被繙譯成印尼語，說明文字寫着「可效仿」和「來自香港的提示」，旋即在社交媒體瘋傳，被收看逾100萬次。

印尼示威至上周四已有兩人中槍死亡，但警方強調只用催淚彈、警棍及水炮。總統佐佐科維多多同日有讓步姿態，稱考慮推翻削減反貪機構權力的法案。

路透社

上一則
上一則
林鄭獲習批准始撤回逃犯例

下一則
下一則
議員聯署斥警剝奪兒童權利

警威脅添馬外清場30萬人集會腰斬
重返戰場市民慨嘆：對警察信任跌至零
轟林鄭講廢話醫護提示威者傷勢哽咽
紀錄片導演：傘運警暴原來雞毛蒜皮
文宣築路 光復元祖連儂牆
美議員發聲明促落實雙普選
陳日君：政府冷處理欲拖散運動
葵涌民間放映催淚回憶
全球50個城市 今同步反極權
留台港生聲援：未來靠我們走出來
《大公報》預言殺警抗爭者：如屬實中共所為
歐洲響應「Stand with HK」
24歲醫生穿防彈衣上前線「我已預備在抗爭中死去」
612人道基金 批出513萬助658人
十．一賽馬取消儀式表演
港跑手full gear戰柏林馬拉松
黃之鋒出戰︰國際關注篩選
倘遭DQ 後備頂上
建制憂圍票站 林鄭不排除取消部份選舉
民主派福建二代披甲「平反」北角
單仲偕出山 阻建制自動當選
策略游說國會議辦成關鍵
聽證會發言 美學者被拒入港境
林鄭獲習批准始撤回逃犯例
議員聯署斥警剝奪兒童權利
劉業成「抹黑警是世上最大陰謀」
藍絲抄《榮光》何君堯白衣人合唱
秀茂坪22支五星旗被毀
傘運五周年 人民佔領夏慤道警鎮壓後深夜大搜捕

香港人！！

政府已經怕左美國人權法

係度扮會回應普選訴求

但唔好忘記共產黨係信唔過既盜國賊

只有香港自治/香港獨立先可以得到5大訴求！

929 全球反共

101 慶佢老母

香港自治，主權在民！
拯救香港，打倒共黨！
光復香港，時代革命！
香港獨立，還政於民！

屌你一百萬view條片連登幾時先有link？
又網絡瘋傳？

我地係網絡孤島
100萬link 都冇

印尼有獅鳥未？

印尼祼裝直接隊冧左差佬啦

可惜印尼可以獨立調查，香港竟然冇

片

890年代 香港向世界輸出文化
而家又對世界輸出示威
利害了

支持印尼抗爭丈

者

以前香港係東方荷里活
今日係東方烏克蘭

推

片呢屌你

人地一黎就燒死人
不過我地咁做就唔會有外國支持我地

印尼 connected

關咩事
自己突破唔到心理關卡就俾藉口自己

對

你覺得燒死左幾廿個香港人 一開始會有民意基礎?

「可效仿」「來自香港的提示」

香港都有好多印傭姐姐 好多香港資訊回流過去

又係時候要出網絡孤島.jpg

有無諗過咁做已經贏咗 仲要咩支持 廢廢就廢

香港抗爭走在世界最前線

咪玩 未撚成功呀我地
隨時變南方新疆就真

對面洗咗上13%，跪求大家幫手

連登仔唔係連網投都輸呀？

城市論壇整咗個中國人自豪發表投票呀喂

立即食返幾包營多，支持下先

蝴蝶效應

一百萬人睇過但冇一個係連登仔
Link 呢

Link定老母

Sad but true
唔係香港有利益關係 根本唔會有人幫

印尼太多人 輕鬆100 萬view

求下大家同屋企人講千萬唔好再去林鄭對話show 俾佢同外國傳媒帶風向

唔知有呢個活動嘅入嚟同我推爆佢

[929國際線] 連登一個熱門都無BirdFoldingChallenge？

痴撚線
救火隊勁到做教材

唔好玩啦 人地玩左幾十年
香港抗爭仲係幼稚園級

我地作為印尼既外國 我支持佢
政府強行立d唔合理既法例 人民就可以武力推翻佢 因為以和平方式議會方式係冇用

所以一直都屌緊啲左膠港豬，睇野唔係成件事黎睇，陣係睇單一事件

抗中共前線就真

學下野

笑撚左

無可否認
滅煙防非實彈方面
香港的確係走最前

印尼加油！

輸出革命

以前睇新聞見到外國示威會死人覺得好暴力
而家會理解係政府逼出黎

你不如試吓揾有邊個國家示威唔係勁過香港

香港依3個月無論示威次數同人數都破哂世界紀錄

香港真係帶黎好多影響

靠人俾你嘅野，比唔上自己爭取嘅

早過香港50年，打死埋人

我唸起香港都可以做相同嘅野

CLS 名 / 圖

想睇

推到有片

香港示威者保持克制使用最低武力世界第一

咁耐都仲未有片.....

14年有岀去既朋友仔表示

當年香港都係上網學人地
但黃大仙蒸魚碟真係啟發世界

認真咪搞
依家美國審緊人權民主法
唔好另生枝節

講笑都費事
君子不立危牆之下

香港之所以禁多外國人睇只不過係因為睇我地一路又要和理非一路又要示威
係佢地眼中就好似珍禽異獸禁 示威幾個月對方一d捐傷都冇

929 超巨大連儂牆 將出現係遊行隊伍

到今時今日仲講民意
政府有冇民意？輸左未？
當年孫中山搞革命係咪又要十億人支持先搞得

好耐冇睇過連登網絡孤島張圖

留名

link呢

過百正評但仲未有link

印尼人真係無gear咁上

外國支持唔單係和理非

因為香港喺外國列強心目中好重要呀懵撚

印尼學香港咁和理非都唔會有外國支持
因為佢冇利用價值

一陣見

估唔到輸出革命第一站係印尼

你有咩咁把炮可以靠自己爭取到?

咁你所有野靠人俾，人地唔俾你又點？

點同呀人地印尼人命賤 點同我地尊貴既香港人?

恭賀國慶 用煙花係正確態度

人地已經捅死左兩隻搞學生既黑警

人哋有軍隊幫
我哋？

跳級

係得香港人咁撚鍾意裝備論乜撚都用無裝嚟掩飾自己嘅懦弱無能

南方北京就係 唔知係咪贏 但當年89就激起左全球反蘇聯運動 最後蘇聯收皮

香港示威真係好和平

HK We connect

網上見到有片印尼有啲警察直頭係加入左佢地，除低埋gear做示威者

香港果班....

人地第一個星期已經火燒政府合署
公道講句，香港就算真係有人放火，都未必點得著
香港啲樓邊有咁易燒到呀

好撚弱智
而家印尼燒死20 隻狗民意翻咗去d狗度？

條片係twitter 度

(突發!!!) 有位之前文宣時拎左Contact嘅法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

如果你符合下以下條件

加左TG先：

我宜家問緊個記者更多細節，宜家知中文英文皆可!

如果唔知收集DNA係做緊乜，請睇：

前線請留低你嘅DNA!!!

cls,我地係同一時間線呀，唔係平行時空

講完自己有無笑

佢地gear好唔夠

師兄
邊度有寫燒死左個20個係狗?

要攬炒、炒到盡！

[香港人權税 + 審查美國基金購買央企/偽民企股票]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
另外再加限制 ; 中國再集資必須經過香港 高級醫療器材只賣香港, 選擇一些貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國願意支持，香港人願意付出更多。
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[香港人權税 + 審查歐/日基金購買央企/偽民企股票]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 堤提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人 ，中國利用央企滋長邪惡，虐待香港人，全世界就有義務制裁它

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

本嚟係我哋學人 依家到人哋學我哋
有啲感慨

總統下令徹查學生身亡事件, 反應快過我地條柒婆

厲

學我地唔夠架
學烏克蘭啦
印尼本身都鬼國，要制裁下

印尼加油

仲有待進步 始終好多人仲未有落場戰死決心

淨係同日讓步姿態 已經贏咗香港
搞咗幾撚多日 先勉強肯講個徹字

印尼排華喎
都唔知而家香港人幫佢黎做咩
當年堆恐怖相歷歷在目
班女人下面拮住竹篤穿到死
見過未

印尼嘅火魔法用嚟進攻唔係防守

點解示威者唔自焚?
咁咪大把外國支持

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

下面啲comment

印尼加油 香港加油

個廿件係另一單
印尼巴布亞係種族沖突

係香港人先睇低自己一線

唔係同一單野阿

事實證明真係一物治一物
TG D成分點溝啊，用咩方式推進，槍射定手掟
都唔知燒左幾多錢同資源研發出黎
誰不知一隻蒸魚碟就可以搞掂

呢個都係原因
另一種原因覺得係佢地果d國家 一唔勇起來就好易比強權收皮/就算唔比強權收皮 仲有其他民生環境天災因素 時時刻刻影響佢地生活 生命 簡單一句就係居安思危

而一路以黎香港太和平穩定 無乜危無乜機 導致港豬唔會意識到潛在既危機 時時刻刻就係搵食搵食
聽d懶係中立既人講得最多就係唔好搞亂 安安定定 乜乜物物 V for Vendetta 入面有一句
He promised you order, he promised you peace, and all he demanded in return was your silent
只要有order 有peace 班港豬就會同你妥協左佢

屌你老母 人地窮但係有鬥志

香港難得有技術係高過國際水準

一向都認為印尼精神戰鬥力好勁，如果用係好野到會好勁

希望香港人都可以學返印尼

即係你宜家唔支持印尼？

香港真係好邪惡
同邪惡美帝一樣

佢地死咗人又話印尼popo最後同抗爭者一齊坐低示威嘅？

支持=/=盲撐
政府而家就係盲撐狗隊先全城怒屌

支持係要有低線要有民意基礎
唔係殺人放火都要支持

係時候要揮印尼旗

不要再說了

好耐冇見張圖

燒死廿幾件嗰單係另一個示威活動，唔關反惡法事

以前只要係網絡瘋傳post 頭一頁就一定會有張圖

出現了

22：35 made in indonesia

為自己而戰
為自由而戰
為世界而戰
為正義而戰

我哋就連中國都比唔上

up